又係收工時間屯公先塞車......

已經連續塞左兩日，今日郁得仲慢
岩岩先岀左長青
幾點先可以番到屋企？

係車訓咪幾好

有邊日唔塞？

呢個post 同馬英九看手錶有咩分別

真係仆街

前邊撞車 我啱啱出荃灣時見到 拖車拖緊

西鐵仲要爆鑊

好彩揀左兜上水返

d人諗住唔洗塞車走去搭黨鐵，點知黨鐵一齊壞

大西北人士專享福利

好在有位坐 同唔洗比錢

好撚心啲撚樣唔識揸車就咪撚揸啦仆街，害己唔緊要呀，你害撚埋我呀嘛...